---
aliases:
- ../announce-applications-18.04.1
changelog: true
date: 2018-05-10
description: KDE випущено збірку програм KDE 18.04.1
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 18.04.1
version: 18.04.1
---
10 травня 2018 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../18.04.0'>набору програм KDE 18.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед близько 25 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Cantor, Dolphin, Gwenview, JuK, Okular, Umbrello та інших програм.

Серед удосконалень:

- Дублювання записів на панелі місць Dolphin більше не призводить до аварійного завершення роботи програми
- Виправлено давню ваду, пов'язану із перезавантаженням файлів SVG у Gwenview
- Засіб імпортування даних C++ Umbrello тепер розуміє ключове слово «explicit»
